(手提電腦 )Radeon 610勁啲定 intel i5-10210U 內顯UHD勁啲？

垃圾 vs 垃圾

文書用

4800u

intel i5-10210U = Intel UHD Graphics 620

The Radeon 610 is a dedicated entry-level graphics card for laptops that was released in 2019. It is the slowest dedicated graphics card from AMD in 2019 and a rename of the old Radeon 520. Therefore, it is not based on the newer Polaris or even Navi architecture, but should use the old Sun chip from 2014 (Radeon R5 M230 e.g.).

The performance should be similar to the integrated Intel UHD Graphics 620 and therefore, the gaming performance is only suited for very low demanding games.

有一部用intel hd620 $3999 ，另一部用amd 610就3499$
其他spec 一樣，喺咪買amd 610抵啲？

未出？

就出 或者買住1065g7 1035g7嘅CPU 有 iris pro 會好d 但都係好廢

7nm vega8 igpu

都係垃圾